將軍澳已成孤島

比得上山竹當日